[6/5港超總決賽][狗志落地獄] [本地足球] 2016/17 港超及港隊討論 (82)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

16-17球季進入最後直路！
(兩場決賽均於旺角場進行, 並由OnTV直播)

6/5 - 14:30 - 港超總決賽 - 東方 vs 傑志
14/5 - 15:00 - 足總盃決賽 - 傑志 vs 南華
港超聯煞科日 (6/5 14:30同時作賽)
九巴元朗 vs 南華 @元朗大球場
R&F富力 vs 理文流浪 @小西灣運動場
冠忠南區 vs 香港飛馬 @香港仔運動場
標準灝天 vs 和富大埔 @斧山道運動場

東方2017亞冠盃之旅:
22/2 - (客) 0-7 廣州恒大
1/3 - (主) 1-1 川崎前鋒
14/3 - (主) 0-1 水原藍翼
12/4 - (客) 0-5 水原藍翼
25/4 - (主) 0-6 廣州恒大
9/5 - (客) vs 川崎前鋒

香港隊賽程：
友誼賽:
2017-03-28 （客）0-2 黎巴嫩
2017-06-07 (主) vs 約旦 @香港大球場
亞洲盃外圍賽:
2017-06-13 （主）vs 北韓 @香港大球場
2017-09-05 （客）vs 馬來西亞
2017-10-10（主）vs 馬來西亞
2017-11-14（主）vs 黎巴嫩
2018-03-27 （客）北韓

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足
🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾

女足
🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵

U23
🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰

U16
🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳

U19
🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

留名名留

鍾舐紅 狗志落地獄

保羅落地獄!!!

狗志，狗德，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

加埋保羅條狗西啦

垃王留名

觀察下佢先

Lm

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

大卓而家去左邊

曉明蛇話果個係邊個

無嫁啦
要5月6號朝早10點先有得買

New po lau ming

BB係咪雞得
飛馬都冇佢位置

算把啦

河內亞協盃已出局，JDT只可以用最佳次名出線
兩隊菲律賓首名出線，內政聯本身抽靚籤拎到最後一個東南亞四強位

河內咩料

國師

XX就係 (除左後冰河期個屆), 偷圖絕對唔係囉, 出去亞協都係一碌柒

季初見佢球窩利真係射得好靚
省港盃又踢得好好

林樂勤係咪同位？
好似一樣咁好扭但硬淨啲

河內同賓狗6戰同得11分不過輸對賽只得次名
跟住鬥最佳次名, 計對首名同第三名成績不敵佐賀出局

真正勇武

邊個衝邊個就係鬼

1,931

林孝賢係南華新足主?wiki寫

發覺球霸真係好易應付
係咁意聊下佢已經激到佢成隻牛咁
之前仲有人話佢應該做港隊b隊長

垃圾波

保羅成隻腳踢埋去叫係咁意聊下

當年好中意愉園 好憎晨曦 覺得係死敵

未發生呢件事之前球霸已經上左腦啦 撞趙少維嗰下一早紅得啦

趙少維臨尾係後面衝過去撞鳩佢又點計

球霸今日火係正常，但要控制下唔好失控
相反趙少維趁亂報復撞鳩球霸果下醒到仆街，完全係教材黎，值得球霸學習

總括而言：大埔多狗西

林嘉偉好波

限米煮限飯，啲班費唔簽呢啲簽邊啲

最黑嘅係足腫唔會追罰趙少維、保羅，球霸照停，陸建燊禮拜六繼續吹波

體能都好d

如果係真
即係油渣繼續留係南華
不過再引入多一條水喉

係唔係超級大傻仔個場

尋日林樂勤120分鐘仲回防追住Lucas
BB 60分鐘已經無氣啦

陸畜燊見開拖，唔係埋去阻止而係企埋一邊食花生

今季係副足主wo

駿其三子今季無咩出場，尤其鐘偉強
bb下半季消失
可以去理文隊試下

球霸真係
第日對中國隊要call佢, 希望佢鎮得住場

係lo
仲要簽龍門

獎金加碼至60萬 再衝季後賽
賽前懸賞40萬港元爭盃的和富大埔足主蔡尚圻，賽後加碼至60萬港元，期望眾將能在周六作客標準灝天的聯賽煞科戰鼓其餘勇，競逐季後附加賽資格。倒戈領軍「蟬聯」的李志堅激動得連番振臂高呼，被問到擊敗舊東家捧盃是否「興奮啲」，他笑言「興奮啲係因為第二年攞」，但強調未感吐烏氣：「作為職業足球從業員，需要認同每個球會嘅政策，唔會有怨氣及怨言，教練要教球員服從，就要自己做到先，如果講到要證明，就係證明自己冇揀錯。」

從帶領深水埗初戰甲組，到今年帶兵過檔和富大埔，與「堅爸」並肩捧盃的「堅家軍」僅餘陳俊樂、黃威、李嘉耀及馮慶燁。不過被「堅爸」從大專賽事發掘的U22小將梁星耀及趙少維，也於菁英盃交出不俗表現，而曾於青年軍時代隨「堅家軍」成長、今季在港甲攻入20球的袁振昇，亦已簽約和富大埔

原來尋晚法叔同9沖冇出
智誠就失5球
不過楊廷落地獄有波入

堅sir好專業

好燈

香港新世代開始要靠堅家軍
不如搵堅sir代kim sir好過
球員仲賣命

燈

堅家軍成材有邊個？深水埗8小福

李志堅有咩魅力令到班仔跟佢唔跟羅神

堅家軍踢左幾年港超都成唔到材 相反陳俊樂 林樂勤 胡晉銘 第一年踢港超就覺得唔輸蝕

唔做銀行啦??

堅家軍暫時睇都仲係中型班主力料
希望佢地會進步啦

畢業於喇沙書院的他，期望借助校友力量支援：「和富大埔會長李宗德太平紳士都係喇沙校友，今年我哋不時透過足球交流，希望可以打動校友贊助同支持球隊之餘，亦能同學校建立平台互助。始終今年係大埔重返超聯首季，當係先打好根底，亦希望畀人叫咗年輕球員好多年嘅黃威、李嘉耀等可以擔到大旗，畢竟香港需要本土球員接班，呢個亦係大埔未來幾年宗旨。」

本身做匯豐銀行

兄弟班？

昨仗表現出眾的盧卡斯對贏得冠軍當然開心，但他賽後表示未來或另有打算：「我喜歡香港，但若留港或會效力更強大的球會，我確信自己有此能力。」對於目前有否球會接觸他，他表示無可奉告，據悉已有一支港超爭標分子向盧卡斯提出斟介。至於中村祐人昨日奪冠後，與太太同激動落淚，他指來港7年，4次入決賽都做「阿二」：「我第5次踢決賽，終於拿到冠軍！」又以廣東話不斷高呼「第一次！第一次！」他稱會留效大埔，期望下季獲得更好成績。
東方？

林樂勤打幾場已經好過堅家軍同駿其班友打幾年

歐沖連支足協盃都冇後備，應該比人放棄左，基藍馬都係

歐冲仲有一年，hea足三年不是夢

最似係東方啦

林樂勤好有天份，睇下之後點
千其唔好好似子彈咁

係，代gio
件件睇唔上

但嚮貴州hea都幾慘
回家吧

他任務就是貴陽泡妞吃喝體驗天朝生活，回去給港府報告就結束了

子彈太易傷, 同埋本身波底都唔係幾好

yes,歐冲
預備組都無出

同保羅一齊紅啦緊係
我講緊係123分鐘前

18,19歲佢超勁，港甲一季入12球，巴拉圭班霸睇中
結果。。。

仲返工？

回歸南華

子彈而家只係24歲 肯下苦功仲有得進步
你睇麥基今季30歲都有大進步

南華有高美斯?

回帶：

首支出戰職業聯賽的地區隊大埔前季重返本地頂級聯賽首屆港超聯，可惜即告降班，成了港超聯「升降機」；上季在港甲壓倒港會，以一哥身份重返港超，除保留陳敬德、陳立明、陳旭智、呂志興、李瀚灝及葉佳等升班功臣，還有上季香港飛馬高層蔡尚圻與教練李志堅聯同黃威、李嘉耀、馮慶燁及陳俊樂四名年輕華將加盟，配合上季效力流浪的巴西門將保羅及南華棄將前鋒盧卡斯，人腳實力並不差。
雖然班費預算為800萬港元的大埔管層只定下「盡力打拼，不做升降機」的基本目標，但主席蔡尚圻及李志堅異口同聲表示，相信球隊有實力挑戰前4，甚至在盃賽爭取錦標。

堅家軍中最柒係咪方伯倫?

前4唔得,但贏到精蟲盃

劉卓軒

仲存在理論上可能

都唔只理論上
元南和波機會唔細

總決賽同元南都好想睇

仲存在理論上可能[/quote]
都唔只理論上
元南和波機會唔細 [/quote]
只要殺垃隊 南區唔炒車就ok了

定半職，趙少維、梁星耀都練得幾課一個禮拜

最新形勢

please support學銘

VS

Same
唔改東南都改另外嗰幾場好心

堅家軍無咩幾多人成材，細佬，樂仔英國返嚟，都唔係正統正家軍

好撚驚星期六冇晒飛

🇩🇪🇱🇧琴晚又入波了

R&F富力 vs 理文流浪 @小西灣運動場

睇呢場實有飛

有睇，超勁

50人入場？

點解煞科日港會唔使一齊踢
咁咪對佢地好唔好平

有望下試少於100

未入籍，定d

你會睇呢場定睇東傑

購票人數有無十人

比D掌聲自己

李志海條垃圾擺明唔出國仔，梗係睇東傑啦

考驗禾果最大粉絲的忠誠度

就係忠誠先唔入場

正式宣布富力vs南區邊個入場邊個就係支持李志海

李志海落地獄

2016/17香港足球明星選舉 最新形勢 (截至2017-05-04 09:48)

最佳十一人
謝德謙 (票數: 1352)
盧均宜 艾里奧 金奉珍 金東進 (票數: 1564 971 1460 1123)
林嘉緯 黃洋 華度斯 費蘭度 (票數: 1440 1558 1592 1788)
辛祖 高美斯 (票數: 1604 1116)

B隊
葉鴻輝 (票數: 1225)
曾錦濤 陳偉豪 羅拔圖 黃梓浩 (票數: 578 837 888 603)
麥基 伊達 迪高 李康廉(票數: 754 868 488 988)
艾力士 洛迪古斯(票數: 848 778)

2016/17 最佳青年球員
陳俊樂(票數: 1530)
胡晉銘(票數: 933)
顏卓彬(票數: 900)
黃梓浩(票數: 743)

2016/17 最佳教練
朱志光(票數: 1097)
陳婉婷(票數: 1075)
曾昭達(票數: 907)

大豪咁多死忠

終於有人公眾投票贏到中國輝

證明謙仔今季真係值得贏

謙神

thx for info

顏卓彬gogogo

唔係打左啦咩

最後都係傑東朋友隊

冇架喎
今季真係得呢兩隊同埋個別其他隊嘅球員標青

即係佢果日冇入場囉
利申呢場有入

A隊 = Kitchee and friends
B隊 = Eastern and friends

反而想睇下如果A隊對B隊會發生咩事

我國入南區兩球果次，joel好似都無入場

洛迪古斯咁少人投
妹祖win

摘名

證明球迷眼光是雪亮的

投盧均宜 大豪 av緯既都有a級識波牌

個人而言，來季有12隊角逐超聯是較為理想的。我曾提及菁英盃的舉辦緣起超聯球隊隊數少以致比賽不足，若來季比賽隊伍增加至12隊，菁英盃將有機會停辦，再次引申U22球員培訓支援及比賽不足的問題，足總需要認真研究解決方案。

九巴元朗足球會
會長 王威信

元朗出埋d廢J黃炎堃有撚用

A隊 傑志朋友隊
B隊 東方朋友隊

黎厚希點解唔用？
當年係垃隊踢得幾好

投顏卓彬果d都係

南區同傑志fd底
高美斯又幫傑志打過賀歲盃
A隊名附其實傑志朋友隊

官方消息，長春亞泰主帥李章洙下課，他是新賽季第一位下課的中超主教練。

即係下季可能得聯賽＋銀牌＋足總盃？

肥積更加冇運行

望新教練睇佢啦

係，近幾場新教練聯賽都無出肥jack
btw,黎兵都下課

暑假同羅素一齊愛回家

內蒙14死士之一

又唔會，肥積仲有3年約
基藍馬，羅素一齊愛回家

冇出港台二將既長春, 又大炒延邊幾多球

預售居然賣唔哂飛 估唔到

特惠飛呢？

係時候推港超三循環
一係變相踢2.5循環, 雙循環後分爭標組/護級組

加返個聯賽盃囉

足總：太複雜，book場排賽程好煩，不了

踢季後賽定2.5 好

得果4隊有得踢,無用

班主支持，多個機會爭盃攞威

2.5之後爭標組/護級組好似激d

今年東方定傑志大家?

利申: 非港超迷,但唔想牛丸又拎冠

對球迷冇吸引力, 對球員獎金又唔多

今年d護級隊水準太低,唔係好想睇,但搞多幾場比賽有利球員出場機會,係好事

15-16年獎金都好多下,好似加到10萬,本身冠軍都有8萬

真心搵埋澳門賓菲加過黎玩港超啦
十足wehk出果個pes2017港超patch

支持聯賽三循環

打到第二循環中下游已經踢wfc波
2.5刺激d

no offence
水平好低

班主攞到盃威完會派獎金，大埔尋日派60萬

同意,頂盡2.5,3 d分拋到離一離都無意思

俾大陸球隊參加,不如俾埋澳門啦

所以多d盃賽係好事

蔡尚圻今季上任大埔主席收穫錦標，他大讚球隊踢出鬥心，將會豪派60萬港元冠軍獎金，至於下季組軍工作已經有眉目，他期望組織一支更強的大埔挑戰更多冠軍：「球隊的目標不是由我來定，而是由球員決定，他們告訴我想挑戰聯賽冠軍，我們便會向這目標前進。」

記得以前係拎一大㬪現金賽後即俾
唔知而家點

有盃捧 上返水先
me支持大埔
地區歸屬感
咁多位連登仔快啲咬死我
6/5嚟斧山道啦

三循環一次滿足兩個願望

大中華 league

台電呢？

fatso ching構想
真.作客台灣

如果如果贏到聯賽咪搶我地亞洲賽位

唔會 今季就算富力贏冠軍都無得代表香港出去打

雞平終於唔洗嗌冇錢

btw,港澳埠際足球賽水平太低，wfc左，快d取消
每年同台灣友賽仲好
或者每年攪個港澳台盃，出國家隊

數漏咗法比奧

ASEAN football league

本身咪兩年一次東亞盃外圍賽對我島囉

港澳埠際賽最大問題唔係香港年年出B隊, 而係連澳門方面都唔太認真
佢地亞盃外可以作客小輸俾吉爾吉斯, 但係主場俾港B炒

yes,但東亞盃要爭出線，點夠膽出年青球'員
u22輸過比我島rim, on99
年青果批可以先同我島比併下先

好多方法嘅
例如 合辦頂級聯賽
各自最高排名攞返自己亞洲賽資格 etc

afc容許咁樣計?

yes,新加玻 S league都係咁

未研究

係喎, thanks
已改

sor, up錯

基藍馬朋友隊再多一員

車路士前鋒迪亞高哥斯達（DC）走人已經傳足大半季，但傳到即將簽約咁似層層，唔通真係落「車」？據西班牙媒體Cadena SER報道，DC上星期同經理人佐治文迪斯喺倫敦會面後，願意喺季尾轉投中超升班馬天津權健，雙方仲會喺月底率先簽署加盟合約，而權健將會向DC開出3,000萬歐元（約2.53億港元）年薪，兌番即係周薪49萬鎊左右，又真係好搵過喺英超多多聲嘅。

報道又指，雖然權健仲未同車路士傾妥轉會費，但車仔願意以9,000萬歐元轉會費放人，一旦落實，呢單交易將會成為英格蘭球隊歷來收到最高嘅一筆轉會費。咁樣落去，港腳基藍馬嘅隊友越嚟越「升呢」，而家已經有柏圖同韋素，遲吓有埋DC仲得了？

經過多個月來的激烈爭持，傑志在周六舉行的超級聯賽煞科戰，將會作客出戰東方龍獅，力爭擊敗對手封皇聯賽。今場賽事將於旺角大球場上演，比賽定於下午2時30分鳴笛展開。

傑志目前在聯賽榜上落後領先的東方龍獅一分，因此爭標形勢其實非常清晰，今仗必須擊敗對方全取三分，方可後來居上力壓對手登上聯賽皇座。論往績，今仗對戰兩軍早於季內已經在各項比賽中三度碰頭，當中各自錄得一場勝負，至於餘下一役則打成平手，可見兩隊實力根本不相伯仲。不過傑志近月走勢強勁，已經一口氣連續九場比賽取得勝利，因此今仗雖然要在強手身上全取三分，惟球隊無論狀態及信心皆處高峰，應該力足為對方帶來威脅。

After all the close battles that took place over the past few months, Kitchee is set to face Eastern Long Lions in the final round of the league fixture on Saturday afternoon, in what is shaping up to be the premier league title-decider. The highly-anticipated clash will take place in Mongkok Stadium and kick-off time will be 2:30pm.

Kitchee currently trails Eastern Long Lions by a mere point in the premier league table, hence the plan for the upcoming game is rather clear, as only a victory and three points will be enough to see the Blues leapfrogging its nemesis and reaching the summit of the premier league table.

In terms of head-to-head record, Kitchee and Eastern Long Lions have actually met up on three occasions this season in all competitions, with each side winning once, while drawing in the remaining fixture – a true testament to how evenly-matched the two teams are. However, Kitchee has found itself in an impressive run these days, chalking up nine consecutive victories in all competitions. Therefore with form and confidence both on a high for all Kitchee players, the Blues should have what it takes to seriously threaten a solid Eastern Long Lions side.

下場比賽 Next match
中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
東方龍獅 Eastern Long Lions vs 傑志Kitchee
日期Date ：06/05/2017
時間Time：14:30
地點Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium

唔洗出佢都攪掂香港la

出馬超射手就得

對南區冇入過

就算有12隊
聯賽 - 22場
2個盃仔, 2-6場
其實都係太少比賽

話說呢到有冇人 係 波台痴線佬

村短

有

到底含大有裁決未？
過緊數？

true ,香港殺手，今季馬超10場入16球

未有裁決
afc

而家隊大埔關佢撚事咩

一陣為大家總結我今季睇過既富力比賽

馬超射手年少時已經喺亞協盃射爆晨曦，註定和香港有緣分。

breaking
含大狗閉門兩場

緩刑兩年

有直接關係？

Guangzhou Evergrande were ordered to play two future matches in AFC club competitions which they host in China PR without spectators, with both matches suspended for a probationary period of two years. They were also fined USD22,500.

唔知乜玩法

咁川崎前鋒點
廢事入完數比狗志然後取消又搞一大輪

都話直接閉門機會好細

但個刑期應該係因為恒大已經有底，初犯就咁罰款較常見

兩年下次再出事就會 trigger 呢個刑期

Kawasaki Frontale were ordered to play one future match in AFC club competitions which they host in Japan without spectators, suspended for a probationary period of one year. They were also fined USD15,000.

緩刑一年

滿州狗被罰空場兩場

緩刑真係冇乜用, 除非有手足做野

或者下場對韓仔
有大陸憤青寫"薩德係屎, 韓國人係狗"

緩刑係咪即係再犯先執行

係

有前科都緩刑

今次真係有人扮

我谷早已預備
港超不靠運氣

岩岩睇同囚，麥以馬個角色叫張春暉，跟住我search下真張春暉係咪入過勞教，佢好彩25歲先判刑所以先可以坐監

含大之前亞冠俾afc罰過空場，今次緩刑

上次直接搞到西亞狗

【賣左7成飛 東傑煞科大戰有望爆棚】

要數本地聯賽對上一次喺旺角場爆棚，已經要數到10年前重建前南華對傑志，嗰場同樣係前兩位爭奪冠軍的關鍵戰。今次仲要係煞科戰，一場過無仇報，我真係諗唔到有咩理由會唔爆囉⋯⋯

而香港足球總會宣布經過三日嘅預售，該場門票已經賣左約4000張，特惠票更只剩返200多張。以旺角場容納6000人嚟計，即係已經差唔多爆左7成，想睇又未買飛嘅球迷星期六記得早啲出門口喇，因為剩返嘅飛會在星期六早上10點就會喺旺角場開賣。

大頭條撚樣仲話正能量撐本地波

即係仲有1000成人，200優惠

好似唔同 offence 喎
上次同 spectators conduct 無關
係佢為咗啲自己商業利益搞鳩 AFC sponsors
同埋又唔俾傳媒採訪 etc

不同類型案件唔會對照考慮啦

等如如果你係強姦犯，你出返去之後偷野，原則上法庭唔會點考慮強姦案底

thx for info
上次先叫重罰

爆爆爆

撐泡菜全城同心 五羊城滿洲炒車

賣得比想像中少

東方賣亞冠飛d衰野，oncc有報過？

狗志鬼肯宣傳咩
搏全場齊齊聯合軍咩

佢咁後生黎香港搵食

明晚6/5決戰前夕，伍Daddy會唔會出文激勵士氣？

諗起以前有套電影Independence Day，終極決戰前篇總統演說好啱feel

"Good morning. In less than an hour, aircraft from here will join others from around the world. And you will be launching the largest aerial battle in the history of mankind. “Mankind.” That word should have new meaning for all of us today. We can’t be consumed by our petty differences anymore. We will be united in our common interests. Perhaps it’s fate that today is the Fourth of July, and you will once again be fighting for our freedom… Not from tyranny, oppression, or persecution… but from annihilation. We are fighting for our right to live. To exist. And should we win the day, the Fourth of July will no longer be known as an American holiday, but as the day the world declared in one voice: We will not go quietly into the night! We will not vanish without a fight! We’re going to live on! We’re going to survive! Today we celebrate our Independence Day!”

屌，撐傑志阻佛山隊出去再柒多年先啦，比起滿洲收皮緊要好多

唔洗宣傳都爆, 養住D 血流去痛風西腳好過

狗志冷處理 同含大作客香港一樣 玩低調
不過點知含大最後又改不了吃屎 又要玩banner

Why not both?

去吧，港超"反西方"聯合軍!!

佛山必勝~佛山必勝~佛山必勝~閪閪閪

唔洗返工咩 咁早踢

對滿洲場波冇人掉野真係大失策, 等閪方就算再有得踢亞冠都要主場閉門, 咪俾佢地賺門票收入+唔好主場球迷面前柒多鑊好過

廣州恒大上周作客東方的亞冠盃賽事，有恒大球迷展示「殲英犬、滅港毒」橫額。

亞洲足協經調查後指有恒大球迷展示含種族歧視和政治性質標語，違反相關紀律和道德守則，判罰恒大兩場主場亞洲賽事閉門作賽，緩期2年執行，並罰款2.25萬美元。

各位ching 1齊黎討論下 元朗陣容，我通常佈陣4231
基本上整支球隊 把握力低 冇速度爆發 冇遠射能力 冇罰球破網能力
硬度十分不足 高度亦不足 除左2隻中堅
(由前場 慢慢講到落 後場)

前鋒
希堅奴 : 有火但把握力認真麻麻 下3路勁 但頭槌極差 跳躍力極低
彭利拿 : 基本功比本土高少少，冇速度，把握力差，擺邊完全冇作為
前鋒/中場
雲迪奴域 : 把握力一般，冇速度，但有致命1傳(但今季冇搵佢做核心)

咁伍daddy過廿年會唔會好似你咁癲左

達sir,要求咁高嘅
希堅奴 ，雲迪奴域算好好
彭利拿幾差，換艾華頓/其它

史提芬彭利拿踢公民果陣都覺得廢啦

把握力 唔搵返個 似 魯卡斯 好難有1番作為

lucas把握力最多咪叫比一般好少少
同希堅奴差唔多

係嘅，魯卡斯今季返生
劉家銘out la

入左唔吹奏柒爺三個月都唔得

達 sir 岩岩見到你成班球員係天一食完晏

岩岩練完波嘛

家銘同學銘比真係差好遠

元朗
中場
葉子俊 : 經驗多，傳波較爽朗，把握力一般，但體力唔太夠，適合打後備多
談樂軒 : 各樣能力平均，冇速度，勝在罰球落點較好
劉浩霖 : 有火，體力十分充裕，但太矮，硬度不足
姚浩明 : 好似冇乜火，個樣成日西面，打邊，速度ok
劉家銘 : 基本功係差，但身體質素已經係隊中 較好

姚浩明 : 個樣成日西面
光頭仔stay

今場應該多過上季東南

上季東南, 南華重未柒得晒, 重有叫座力

呢一兩日網絡上將會好多人突然話朋友放飛機/有事去唔到, 要放呢場波飛

8/10

大家黎討論下 元朗
防中
顏樂楓 : 相當有火，冇乜能力突出(防中又唔夠硬 打邊又唔係)，防守意識較好
狄卡奧 : 攻弱守強，有長傳，玻璃屬性，硬度不足

後衛
陳衍光 : 經驗老道，攻得又防得，隊中最佳球員
盧斯安奴 : 中堅要有既野 都有晒
法比奧 : 持球出波中堅，視野較高，傳波成功率高，有時玩波出事，年紀太大
羅振庭 : 天生輸身型，冇速度，右路經常俾人放題
黃炎堃 : 打完1季港甲後 各項能力都差左好多

龍門
彭梓鍵 : 垃圾唔洗講 大家明白

下年九巴換橙色車身，我朗

假設下季12隊，
前六爭標組，後六護級組打小組單循環??
聯賽積分帶唔帶埋落去??

另外我覺得盃賽可以繼續有3個，
係睇下留菁英盃定攪翻聯賽盃，
賽制其實可以用翻前幾季個種上屆4強先晉身8強，剩下8支球隊先打小組賽單循環，兩組前兩名晉身八強，之後再打淘汰賽，咁就避免好似之前咁有兩輪小組賽咁on9，又長又悶

有姿勢....
尋晚聽返張寶華既節目聽返陳七訪問
原來嗰陣時係戒緊煙 但都識一兩包
聽完佢段訪問其實佢真係唔差 成熟左好多

而家亞協小組得8隊可以出線

就算換晒成隊都好 只要有門仔係度都唔會太大分別

true
一定要換龍

我已經唔係好記得點玩

不如講下富力點樣改進
求下晃仔打返前鋒

咪搞呢樣啦,用返計分好過,打多幾場比賽好過,真心12隊+3個盃,1516聯賽盃係打分組賽,即有聯賽(22場,3個盃最少都有5場,即27場

強烈要求 王威信 簽新龍

而家打既係東南亞同西亞區既 semi final，
西亞區勝出個隊等對大東亞區既冠軍，
東南亞呢邊勝出個隊，之後要再對埋中亞，南亞同東亞既小組出線球隊

759幾時贊助元朗架

英超一季有38場,FA CUP同LEAGUE CUP極速出局都有40場波,咁港超搞3盃12隊距離呢個數算近好多(27場)

托利晃
btw,
自由人係咪有3個球員已經簽左苦力

趙少維落地獄

支持更多人SPONSOR港足

大埔及港會球迷

邊3個?

富力搵堆無料國貨踢港超,真心無意思
以前大陸都有魏釗,李海強有料

759就褶啦喎

艾馬！！！艾馬！！！！

玩呢樣先好喎，降班得一隊，三月開始聯賽有啲隊已經無欲無求，真係吸引力低，例如流浪、飛馬

閔大人已成中超主力, 楊挺有波入

抵啦，本身賣日韓零食先受歡迎，依家賣返四洲代理d產品，洗鬼同你買咩

HKFC都有FANS

成隊返支那
搵埋踩面成賤晃支那明呢d返去

涂東旭都唔差，雖然好憎佢雙腳鏟迪阿高

好驚喜

但英超都係咁,,一係降二升二,

自由人好無品岩哂

TPFC+HKFC

唔係傑志咩

好無品？

淆演又講晒自己個陣比對手聽

好怕就算東方出牛榮踢左閘，堅堅都唔會食到放題

本來係升2降2
係唔知幾時變左升1降1

同埋好似唔係叫henry 喎

琴日佢地咪 怒屌球證

有d 1999，
但亞協而家咁樣玩真係好 on9
同埋某程度益左東南亞球隊賺分

跟返以前咁咪好
屌你老母afc

愈改愈on9

27場太少了都係
加多個冇外援盃不如

其實可以簡單d, 銀牌/足總盃照舊單淘汰制, wfc盃重新翻閹, 好似上屆咁直接分兩組踢單循環 前兩名入淘汰賽, 咁就變相打多半個循環

另外呢隻盃最好由球季中段先開始踢分組賽, 咁多線作戰既強隊(特別係有亞洲賽既)就要取捨, 究竟係我乜盃都想要哂但踢殘班主力, 抑或做適當輪換去應付比較好

不如季前攪個類似以前區局盃o既盃仔玩下
等大家熱下身,

明死守都OK,狗志呢次無運行,不過星期六似落雨

好似係今年同上年

咁不如由耆英盃度改善賽制, 一定要出最少若干年青球員+冇外援

咁我覺得留菁英盃好過,不過要由3個加到6個

跑得好快個嗰

我覺得賽制一定要改
冇出U22: 只可出2個外援
出一個U22: 可出4個外援
出兩個U22: 可出6個外援

中間係咪村短

你又岩, 而家D盃得8萬蚊獎金,少得可憐,太多飛機盃都無用,直接郁個聯賽結構,加到16隊呢?
強升甲組上黎,之後取消港甲

yes

咁對狗志好著數,我覺得要SET死一定要出6個年青人

完全唔俾出外援真係你睇埋我個份

賽制點改都冇所謂
但唔該cut隊

星六8點出去買東傑飛先屌

外援制跟返亞洲足協啦

9隊果陣都唔覺得好精彩,反而我覺得要多D比賽機會比青年球員有得出

可能6點已有一班呀叔排緊

村短再mk d

點會呀
東方出四個外援都輸比六個外援既飛馬啦
到時東方出得兩個外援咪仲廢

特惠應該rip

耆英盃應該強制出U仔囉
出得越多可以用越多外籍

含大空場緩刑? 屌

還掂榜尾三隊係廢嘅
不如港超八隊好過啦
可以提升番比賽質素
聯賽打四循環
仲有暫時取消升降班制度
等個pool嘅財力集中番喺幾隊身上
整番個球員最低收入吸引潛質新秀入行
之後就cut剩兩個盃
銀牌+足總盃

橙色

屌我畀錢入場 係好波既理撚得你幾多歲

我都覺得取消升降有得諗

仲有外援註冊變做註4+1 出3+1
養少隻鬼 外援要精不要多

取消升降垃立就會終極hea搞

降班又唔可以無,不過CUT剩8隊,咁少盃,榜尾一樣可以無欲無求而HEA踢
整番個球員最低收入吸引潛質新秀入行(呢樣就真心要諗)

有冇方法趕走條撚屌

最低收入班老細唔肯啦

我諗起倫敦巴士

mls都冇降班㗎

如果最低工資,13000 一個球員, 咁當你22個, 286000一個月,都幾貴

或者再加埋球隊每年最低投入

照打2循環, 最尾個0.5循環就分兩組, 低組別都有個盃仔, 增加下游o既比賽意識

山雞計劃同而家講超聯好似都有講過

呢個岩,唔夠數就唔俾參加,但變相港甲一堆球會唔使諗升班

到時一半富力港會質素

搞波就預咗俾錢架啦

唔記得邊年,包尾果隊得1分?

最平果隊好似搞緊300萬班費,300萬夠派幾多個月人工其實?

佢邊度短 以前佢帶眼鏡

有心搞先俾上嚟

港甲永遠某一兩隊都班霸

如果SPONSOR體育可以減稅,應該都吸引到D商人

年年都有人唔玩ga la

你講港會？
嗰隊垃圾係偽職業真業餘

最低工資8000蚊，ok?
垃垃依家新人仲係比4000/6000蚊

如果而家無左東方,狗志玩晒

羅神定律: 預售人數X3 = 入場人數

8000真心都吸引唔到,不如做保安算

大埔主場輸比港會

唔該足總DQ垃立

冇
上年飛馬又放水

dq左垃立咁又會有一班年輕球員無班落然後轉行

菁英杯wo
一係取消lo
搞聯賽杯

用國家比城市唔太公平 參考新加坡(人口少土地少的國家)或者係好出路

HKFC都贏到波真心痴線

咁垃立真係得四千wor 不如去踢甲組半職算

呢樣真

政府就係唔想香港足球好

你話新加坡搞得起就話姐
而家重霉過香港學黎做乜

如果搞公司制球隊? 非練波日返工

香港有時連入場人數都聽唔清

年輕球員 你講邊d先 胡晉 jordon 飛馬嗰幾個都有嗱

唔係有垃立收留許宏鋒 晨早走左去賣樓

true

流浪有咩工返

但好易搞假波 一年應該好多球員坐監

踢出我天地,對天龍果戰咁款

台電lo
no way

賭未必有人睇 但一定有錢

全部強制性學車牌/做文員仔

南區ar
元朗 巴士佬無出過場

不如咁嗱 學大陸咁 獎金制 陳七講話人工低 但獎金好和味 個個練波都好博 飛沙走石

我反而覺得會好似跑馬咁,D人會去睇D球員有無瀨屎輕幾磅

賭波既話 d家長又反對 不了

但中場,後衛,果堆點計獎金先

星期六應該爆，大家早d去買飛阻止廢伯入場

開左自然無人理

睇直播算?

垃立終極hea搞可能係好事
至少未必會請外援
後生仔將會獲得大量出場機會

你岩,但應該會一LOG 一LOG咁逃亡,因為4000蚊真心唔會想踢幾多年

後衛咪clean sheets bouns囉

搞獎金制

中場就傳球成功率100%?

好似j league隊湘南咁

好似話係贏波就派

冇la 除非d主力傷哂先會用佢地擺係bench

家銘都比我地屌到仆街
佢地落場真係不敢想像

入場啦

睇就影響唔會太大 但係條水喉就打爆成個球市 到時人工高福利好

但求有野賭姐

用念力支持佛山輸波

意思話陸生係大埔人？

原post係邊

香港咁畸型，最有效嘅增加足球人口嘅方法真係得開賭

但遇着港會依d級數 賭總入球七球以上 定六球？

河上鄉就話遠啫，沙田有火車到有幾遠

胡晉銘tag阿凱個post

13哥理論河上綁沙頭角兩信半鐘內去到都唔算遠

日本15歲神童久保建英聯賽杯上陣

天才ma

又未必賺到分既
好似今年河內THT就知
每組剩係首名同最佳次名先出線
越南馬拉仔排第二都可能要出局

btw對香港球隊就肯定唔扺
因為跟番舊制正常最少出一隊入十六強
但而家東亞得番一組
隨時兩隊都分組賽就byebye

香港u仔有幸比佢sm過都算不枉此生

旺角場終於有兩輪係港隊互砌!!!!

佢J3入果球靚到on9

lm

照計應該跟南亞區一樣
港超 北泡 我島1+1
我賭蒙古關島0+1
剩番1個位就6個區一齊爭

好有氣氛
d草好靚 唔似香港d大葉草

講笑？
如果係真心都幾好笑
香港人邊有咁濃厚地區歸屬感

D馬有性過人

原來上年係劉晃熙同av偉

可能佢識d大埔球員/球會d人？

我發覺樣嘢，就係東方球迷唔會踩低傑志，不過傑志嘅球迷就會踩低東方，其實都好明顯見到兩邊球迷素質嘅分別啦😑🤗

on9東方球迷

兩隊都係西波

素佢老母質

邊個咁on9

btw尋日好似見到廢老甄講傑志趁東方打亞洲賽兵疲去拎港超冠軍係勝之不武之類既說話, 咁你東方上年咪又係趁傑志打亞協盃贏冠軍, 有咩資格話人

東方有球迷咩？

所以呢場波一定有6000，在線人數。

包清天與肥仔

邊到

ON99, 亞冠HEA踢的話,無人會有利

計買內部飛＋現場先買
5千左右

fb名葉偉程

咁少？

上季李城，今季東仔都係唔洗打歐洲賽啦
條友反傑反上腦

見到西方球迷用素質兩個字，就知點解西方可以毫不顧忌出賣香港人

睇到眼濕濕

一班年青人，想改變香港球迷文化、想在香港人被罵時，大家能夠出聲反擊，出一口氣、想守衞自己的主場、想為屬於自己的香港，真正屬於香港人的足球付出。他們黐線？他們只是有責任感、有夢想。其實最黐線的，應該是對香港漠不關心，甚至盲目攻擊香港足球的人。

啲人唔支持香港波唔緊要，仲要係咁屌，呢啲嘜撚野心態

香港足球需要更多黐線佬

和仔叫人落黎囉

擋球員係隻馬咁屌，一班失敗賭客大閘門口等球員，出街無啦啦畀人屌嘅機會大咗，雖然收入增加，但肯定球員受嘅壓力會增加。

no 要睇埋佢老豆老母係邊度長大讀書

關島仲有無得踢都成問題

【黐線球迷】香港力量撐起世盃外 應援團遍地開花！

香港球迷文化正在慢慢改變，較有規模的打氣團亦相繼出現。對香港打氣文化衝擊最大的，可算是港足打氣團「香港力量」。

香港力量由幾位支持香港足球已久的球迷成立，成員來自不同球會的支持者，於香港出戰2018世盃外時，助場內氣氛推至高點。香港力量是獲足總認可的港足打氣團，每次港足主場比賽都會獲分配一個打氣區，以旺角場為例，他們多數會在31至32區。該區被劃為站立打氣區，一般球迷會全程站立打氣，但仍然常有球迷進入該區後做「圖書館」。香港力量打氣口號多元化，亦主張以頸巾輔助，不用打氣棒，亦不會玩人浪。港足作客時，亦有部份成員會組成「猛龍十二連」隨隊遠征。

球會方面，以傑志球迷會「藍浪一家」較為成熟，打氣口號多元化外，更為多位球員創作專屬打氣歌。作為傑迷的「黐線佬」孝仔認為，缺點是口號多為英語，他又稱傑志近年每季主場球衣都用上不同顏色，令球迷衣着顏色不一致，難免減弱氣勢。

兩大老牌球會南華與東方，總會有一定人數穿起整齊顏色的衣服，造成一小片紅或藍海。南華球迷WingSze認為鼓手很有氣勢；孝仔亦認為香港飛馬鼓手十分專業，奈何球迷人數太少。大埔、元朗、南區這些區隊，打氣團則較為家庭式。 記者：禤家民

有冇手足今晚上加山露營排買飛

假奶屌謝德謙.mp4

東方龍獅周六在旺角場與傑志爭奪本屆港超聯冠軍，由於「東傑戰」關係到聯賽錦標誰屬，足總特別為這場大戰安排預售，反應亦不俗。足總今午公佈，「東傑戰」賽事門票已售出約4,000張，只餘千餘張於周六早上10時在旺角場續售，其中特惠票只剩200餘張。

此外，東方與傑志今晨冒大雨出操，當中東方已初定出場陣容，由於球隊只要保持不敗便可衛冕，教練陳婉婷或安排「三防中」梁振邦、迪高及白鶴出戰。至於必須贏波才可後上封王的傑志，今晨則集中訓練進攻，明日安排閉門操練；教練朱志光表示，希望周六天氣轉好，以避免踢雨戰。另外，傑志收操後，一眾隊友在球隊會議室為5月生日的門將王振鵬及華杜斯唱生日歌及食蛋糕慶祝。

聽日先得閒去旺角場買
知唔知收幾點

只餘千餘張於周六早上10時在旺角場續售

追下POST先呀大佬!

呢樣真，隻色轉黎轉去都唔知做咩

粉藍,深藍,寶藍,但南華唔變色,結果年年件衫一樣樣

明天旺角場無預售

等球迷可以年年買波衫

傑志波衫最易買到

thx

希望keep今年隻深藍配粉紅 好撚型

唔提升下EQ ，真係難成大器
何況佢踢中堅唔算好好

到而家仍然覺得我應該打左閘位

認真問下各位覺得東傑場波扯唔扯到紅旗

yes,仲要對北韓

到時要安排心理醫生畀球員及職員，搭搭吓車又畀人指隻住屌：你個撚樣累我唔見一舊水我xxx。好喇離開㗎車入到餐廳諗住食好啲，叫侍應過來先，點知個侍應一見到佢就你個撚樣xxxx，落荒而逃，諗住上f.b 9 up兩句發洩，點知全部留意都係屌你個撚屌xxxx，之後出街要帶黑超口罩，拍得住大明星。

yes,身型簿，左閘位競爭細d

中堅外援，入籍兵為主，除非好高大

球霸北上前個半季係南區打左閘好勁

尋日應該搵你打左閘啦
胡晉銘可以打返防中
真係唔明點解咁鍾意放胡晉銘打閘

胡晉銘打防中勁好多

你睇阿仙奴, 曼聯, 車路士都係咁.....係傑志轉得太多

原來蔡尚圻都幾有捧盃運
當年係公民做一年主席都有個銀牌拎
上年係飛馬又雙冠
今年大埔又有盃

公民個銀牌-6到爆

徐宏傑都係，身型適合打閘，雖然中堅都唔太差

yes
防中幾好

咁條6畜生又真係偏幫大埔

咪又係打交多過踢波 佢真正踢得好係肥西教傑志果半季

true
eq改善下

球霸踢左閘絕對好過中堅，佢身型邊夠班鬼撞

討論黎做乜 星期六咪知
想爆場就叫身邊人都入場睇

我覺得av堅都有啲狗屎運 個陣帶橫濱唔洗降 反而搞到大埔降

True
佢上季係傑志好多場正選上陣表現都唔錯

肥西都肯用下後生仔 而家朱志光淨係敢用鬼

大埔輸李三腳啦
最尾咁都要輸球角球

人唔笑狗都吠

香港足球會Citi七人足球賽於5月26至28日上演，今屆焦點除了有衛冕英超的李斯特城及利華古遜外，也有熟悉的面孔。前車路士重炮哈索賓基、利物浦「力的表現」希斯基、牛油手占士、曼聯及阿仙奴舊將施維斯達將在名人賽代表英國退役球員協會出戰，料將硬撼富咸前隊長般莫迪及法蘭冼佳亞等好手效力的衛冕球隊花旗銀行明星，令人期待。
施維斯達（左）與哈索賓基（右）曾在英超成為敵人，如今掛靴後在5月來港踢名人賽成為隊友。

英國退役球員協會由前阿仙奴及英格蘭代表韋夫安達臣任行政總裁，該會協助退役球員與球迷保持交流，令退役球員不致迷失，今屆更首次派隊參加港會上演的七人賽。來港名單最大牌的當屬哈索賓基（Jimmy Floyd Hasselbaink），這個45歲的前荷蘭國腳球員時代曾在列斯聯、馬德里體育會及車路士等球會長居正選，更兩膺英超神射手。他後來轉任主帥，今季11月被昆士柏流浪辭退後未有新動向，他期待來港比賽︰「港會七人賽是一流的賽事，在一流的城市舉行，我已急不及待了。」利物浦的球迷或會對他的隊友更有興趣，因為「力的表現」希斯基（Emile Heskey）、占士（David James）及巴比（Phil Babb）都屬紅軍舊將。

施維斯達軒祖港人不陌生

其餘為英國退役球員協會上陣的包括曼聯後衛施維斯達（Mikael Silvestre）、阿士東維拉中場軒祖（Lee Hendrie）、布力般前隊長亨特利（Colin Hendry）、前荷蘭國腳布連卡（Regi Blinker）、前英格蘭代表中堅獲加（Des Walker）、曼城矮仔前鋒迪哥夫（Paul Dickov）、溫布頓中場米高曉士（Michael Hughes）。

星光熠熠的又何止一隊，衛冕的花旗銀行明星隊亦請來前布力般流浪及利物浦中場大衛湯臣（David Thompson）助鎮，加上曾為傑志助陣對AC米蘭的前富咸翼鋒般莫迪（Luis Boa Morte）、車路士後衛法蘭冼佳亞（Frank Sinclair）、荷蘭射手摩斯（Michael Mols）、及馬雲安祖斯（Marvin Andrews），令名人賽睇頭不遜正式賽事。
39歲的軒祖在2012年破產，曾兩度嘗試自殺。（資料圖片）
票務請按此查詢
香港國際七人賽 5月26至28日於港會上演，5月26日免費入場、16歲以下小童整個週末免費入場、港會會員免費入場
A組︰格拉斯哥流浪、卡利亞里、香港飛龍、港會
B組︰李斯特城、威靈頓鳳凰、鹿島鹿角、港會隊長選手隊
C組︰阿士東維拉、利華古遜、香港U23、新加坡板球會
D組︰韋斯咸、馬賽、傑志、友誼聯賽選手隊

均宜第1

入場睇波

公眾投票絕對on9

盧均宜退出國家隊

後衛我只鍾意雙金
金里奧同盧12就不了

投票無錯
而家選足球明星，唔係最佳球員

邊個本地球員多票，kim就選邊個
俾北韓456

都可以咁講姐
橫點都係得25%

講到香港出全鬼陣就唔洗輸咁
北韓班球員一定係亞冠水平

喜般好撚正

有豬維斯達 不如教下香港d左閘點樣防守先

true
456同789分別

朱蛇多左好多白頭髮

蔡尚圻稱外援包括決賽最有價值球員盧卡斯、杜度都已簽了合約，望大部分主力留隊。

已簽了合約？

好真嘅一句
以前最好睇係總督盃，之後銀牌，最hea足總盃

而家最好睇銀牌

最新世界排名，香港跌一位，150

kim out

Renee 好正

盧12同大豪正選輸夠一打

真金定港金先？

卡迪夫城 藍變紅

所以南華年年差不多係正常
紅衫白袖好睇！

是但啦
去到下次大賽外圍賽之前(2019)世界排名只係擺設 無關痛癢

wfc

真金
港金就不了

東方要盧卡斯就比錢啦

都係睇嚟恥笑下鳳凰計劃，哈哈哈

上季傑志後防班老人輪住受傷，阿凱先多機會上陣

售票更新: 當日賽事嘅5200張門票已經售出約四千張；主隊東方龍獅為方便廣大球迷，5月5日將會加開預購安排(成人及特惠)，詳情如下：
地址: 香港九龍何文田佛光街55號 - 香港足球總會
預售時間: 上午10點至下午6點
剩餘門票有限，售完即止

原來得5200張賣

均宜飛釘

Renee 波

估唔到東方真係咁撚濕鳩
之前球迷會話我中左獎會請我去睇作客川崎, 原定下星期一出發但依家仲未出到機票
打去旅行社問原來東方仲未過數俾旅行社book機票酒店
屌你老母上次含大係咁, 今次川崎未到last min都唔知firm唔firm到
仆佢個街請晒AL到時去唔成都唔知點撚算
Anyway, 都係個句, 狗志落地獄, 東方死落丙組永不超生

辛祖 1710 票
高美斯 1163 票
艾力士 917 票
洛迪古斯 801 票

睇後少少又見到俊立

打去問狗志

呢隊閪波無誠信無熱情當球迷係屎 當球員係爛臭閪 當香港人係白痴 屌你老母仲支持東方同狗志

出去亞洲賽俾人撞散
要梁細佬咁先勉強ok

你鹵咪狗志成個亞冠真係由頭鳩到尾

買哂凈低嗰d飛拎去炒

呢張好癲

改
你都係改名吧啦 影衰晒

30%

咁我都係去日本七仔求其買張飛算

星期六大大力屌狗智吧

GAY TEST!

右邊真係勁!

整體好過東小儀好多!

當然我霖IS THE BEST!

how about 我珊

技術黎講中堅好d喎我覺得

港超就得，出到去亞洲賽就不了

別來關心 比賽不是憐憫

仲後生可以試下嘅，甚至想睇下佢踢港隊中堅，最多對東南亞果d兼搭個羅素

講講下, 全部華人, 可能得樂仔, JORDAN 先有少少機會有能力去打亞洲賽

kayan>>>all

我霖=喜般>Renee>我珊>>>>>>>>>>>>>>>>>>小儀

咪玩la,亞協都出過事
中堅用入籍兵la

狗志食撚屎

喜般＞Renee>我珊＞我霖喎ching
近視深左去

true
true黃梓，金威港隊唔掂，對約旦果場
我國就無機會打

小儀只靠 ，仲要係谷出黎

你去睇亨利享受比賽？

咁當有一日無鬼當做，港隊咪仆得街？

係呀

而家D後生一唔拍鬼就出事
至少都做到大豪442咁兩個一齊唔爆先啦

yes,係架
我好支特土炮架
但中堅土炮淨係身型都蝕哂，實gg
左閘其實依家大家可以爭下，gps回塘後，都係用住替工先

我珊世界第一

梁細佬可觀望

身型 呀孝灰熊唔爭氣

戰神打港菁果季真係幾撚勁
邊個估到佢退得咁撚快

唔明廢金點解對約旦唔試佢

人地覺得教主搭金里奧好穩嘛，我地識條春咩

細佬出到去我驚連波都控唔到

都要經驗既，大豪同442都唔係22歲就唔自爆

但港超都未踢掂果d就算數啦

踢港菁可以一腳清
踢大會要後場要慢慢組織 自然會現型

不過佢係咪得罪左牛丸
亞冠出吳中超，都唔出佢

正選，i mean

法國川崎原來都係上網可以買作客區飛

唔使經狗志

今天晚上在石硤尾公園舉行的榜首大戰鹿特丹斯巴達淦源對凱景，結果我們以3:0勝出，除了取得10連勝，更以47分提早一輪取得乙組冠軍。還餘下星期日對屯門體育會比賽，只要勝出就可達到下半季全勝的目標。
今天出埸名單：
守門員：梁文禮
後衛：張澤瑋，蔡仲賢
譚浩邦，黃俊霖
中埸：戴思聰，林毅東
鄺梓軒
前鋒：朱國良，歐陽威
金寶羅
入替球員：葛祖威，羅倫士
入球球員：金寶羅，林毅東
葛祖威

#附上入球精彩片段
Champion of Hong Kong Second division League-Sparta Rotterdam Asia Mutual FC

Ging

人地支超亞冠專員黎架
點會出戰神

真心細佬唔會差得過艾里奧掛，何況friendly 有空間俾佢成長

東方係咪會用亞冠541戰術？
五後衛大巴 三防中鎖死潔廁傳控
小明跑狗式咬死費蘭度
洛神最前打反擊

經狗志買連飛都拎唔到

梁文禮林毅東葛祖威要踢乙組

牛榮左閘

照計都係啦，佢地1分就夠

下季冇亞冠分組賽比佛山老細賣廣告既話，等散班啦

牛榮左閘既話，堅堅都未必食到放題

係散就快手呀屌

劇本：
頭10分鐘狂撚
然後某次球王式爆入禁區形成攻門後光榮傷出
餘下70分鐘由享受足球代替

林志堅其實係咪心理問題多過實力問題
由德甲跌落香港落差太大
患得患失搞到踢得唔好

東方冇亞冠分組賽資格，預左會比今年更加西

有無巴打星期六東傑場波有多一張正價飛可以讓出?

都未賣晒

要返工去唔到買,睇個勢聽日就賣哂

年頭用港B/C對廣東兩場人人吹奏到年青球員好有希望
但其實有冇諗過隊廣東係乜料
幾年前隊廣東整體實力可能有接近越南國家隊水平
今年隊廣東隨時差過新加坡 防守水平可以講係柬埔寨level
所以睇落咪有得打咁

其實拎唔拎到都係西
咁老虎蟹都咪俾佢地再出去影衰香港足球啦

法國有俊立fans係FB為俊立整了一個專頁

睇個勢聽日就賣哂？
特惠飛作

當年懶神秘

無錯 羅神同5件咁多年儲儲埋埋既分一穫無晒仲要比全世界笑 輸唔緊要屌你老母無心搞彈出彈入 賣波飛又屌你老母玩鳩香港人 去支那作客無香港球迷得佛山班人比逼扮作客球迷真係人唔笑狗都吠啦 仲有返到黎香港踢又出賣香港同球迷 比個主埸人 屌爆你老母東方呢隊閪波解散都無人會望 仲有仆街含家產既狗志撚穿佢老母個閪呀 玩左咁耐足球仲係咁撚賤 一D都無為過香港波只係諗住點樣搞死香港波變成業餘 得閒鍾意就撚下個聯賽拎下飛機盃好
好撚嬲等其他巴打借力屌

聽到呢個cv真係扯晒旗

不過講到咁同開名冇分別

同意
東方出賣香港同球迷

星期六入場屌爆東方老母臭閪

畢基加盟太震撼啦 加上吳中超回港 好多球迷都對果年亞協好大期望 但竟然小組出局

其實當年死火輪同和仔自降丙組都好多花生食
成日踢波變開拖

羅神係有heart 但揾鬼不嬲都係中伏同做水魚多

原來俊立開過live為灝天對傑志單野道歉

輪到 fb 香港本地足球專區
傾緊點解元朗上半季 對比 下半季 差咁遠
矛頭又指向左 彭梓鍵

有cv但肯黎香港踢既都係搏佢回塘回左幾多架啦

屌 其實唔止門仔
成隊好多人一到二月就無晒態
之後就會連輸幾場
到最後保住第四算

原因有三：
1. 抽入死亡之組，同組三隊都係硬野，之後幾年亞協呢幾隊入過哂四強
2. 羅神一開始講得太大要劍指冠軍，加上簽到畢基的氣焰，人人都當你勁敵針對住你黎打，香港通常都係underdog俾人睇唔起先容易偷雞，好似同年越南佬睇小飛馬咁
3. 華人主力開始由高峰滑落走下坡，畢基又發揮唔到最大效用亦未勁到carry成隊波提升到一個層次

西方狗志快d去返丙組啦屌

老實講 足總 對東方個場
真心覺得好樣衰 半場輸4球

畢特打 playmarker 基士文又做唔到卡里祖
唉

真心人腳唔得
呢班人腳拎聯賽中游成績合理

可能香港個訓練量PUSH UP 唔到佢
我覺得又唔算踢得HEA 係唔FIT

踢樂富聯賽拎個杯打下飛機咪算

bigmac好變態

u 唔巧把pm既野帶上港超post

下季要買下人
買龍門，雞左肥彭買艾華頓
右閘
亞援都可以買

🇭🇰葉鴻輝
🇭🇰曾錦濤 🇦🇺米曹 🇧🇷羅拔圖 🇭🇰吳偉超 🇭🇰黃梓浩
🇧🇷迪高 🇨🇳白鶴 🇭🇰梁振邦
🇬🇧麥基 🇪🇸洛迪古斯
🦁 VS 🐥
🇨🇦林柱機 🇧🇷辛祖 🇦🇺林恩許
🇧🇷費蘭度 🇨🇳黃洋 🇭🇺華杜斯 🇩🇪林志堅
🇪🇸丹尼 🇧🇷艾里奧 🇰🇷金奉珍
🇨🇳王振鵬

加我最少50%人工再講

2016-2017 End of Season Dinner

港超聯最終戰就在眼前，傑志上下當然全力爭勝，務求重奪聯賽冠軍；但無論整季努力的最後成果如何，我們仍希望與球迷一起分享。周六（5月6日）作客東方龍獅一戰結束後，我們將於香港康得思酒店舉行季末慰勞宴，除回報職球員整季的辛勞，同時亦答謝一直全心投入支持傑志的球迷，你們每一位，都是傑志大家庭的一份子。

我們誠邀各位球迷參加慰勞宴，除與職球員共晉晚餐，亦希望球迷屆時可一同為5月14日的足總盃決賽集氣，為球隊送上鼓勵。

日期 Date: 6-5-2017
時間: Time: 19:00
地點 Venue: 香港康得思酒店(舊稱香港旺角朗豪酒店) 7/F 宴會廳 Cordis Hong Kong 7/F The Ballroom

$260/位(藍浪一家會員Bluewave member) /
$580/位(非藍浪一家會員Non member)

請填妥以下表格報名:

朱國良仲有踢
梁文禮係咪好廢嗰個

***
售票更新: 當日賽事嘅5200張門票已經售出約四千張；主隊東方龍獅為方便廣大球迷，5月5日將會加開預購安排(成人及特惠)，詳情如下：
地址: 香港九龍何文田佛光街55號 - 香港足球總會
預售時間: 上午10點至下午6點
剩餘門票有限，售完即止
***

聽日都可以上足總買

上年亞協豬波後

即係好有信心啩，good luck❤️

依家三萬五千？

足總杯都未打，咁快就慰勞

餵你食咗成季屎，再請你食粒糖

無睇就咪鳩up
基士文場場都飛剷追波
係回晒塘同天氣熱搞到佢跑唔郁咁
踢歐聯都只係因為佢名氣
落過幾次場就無再踢

季初收風話係
加我50%都係5萬左右啫

一諗起係個麻甩扮醫生廢中打❤️就想嘔

基土文果陣都叫有卡士睇到
係唔超班

咁何來行行企企呀

你話佢踢唔起都仲講得通 但點都唔係hea到仆街呃飯食下化

佢都知自己跑唔郁
唔夠中堅快都成日從後剷番個波
咁都hea?

做乜自己回自己

我後悔買左亞冠套票

我都係

痴線佬page

ig試過喇
三個入面一個叫我del po一個深夜兩點打黎問我做咩一個成個禮拜唔理我

套戰術比人睇穿左 即刻冇晒功力
加埋後防柒 係咁甩位龍門又派膠
其實光仔守死球都幾差 今季有幾球都係輸佢守唔住

忠誠觀眾應該得3000人左右, 即係香港隊的基本盤, 再拉多一個半個朋友/家人/女友入場etc

撞岩 examp period

唔係五場同一時間開波嘅話預售最少多500啦
雙南元朗搶咗客

黎黎去去其實都係嗰班人
睇足總盃4強同睇銀牌都見到同一個人
分別係坐上一行同隔兩個位
同埋次次都見到同一個食蘋果睇波嘅阿伯

睇港超 盃賽同預備組都見到同一個人

負責幫xxx365報數

球會也要懂得組織球迷，做好宣傳，這點港超聯球隊普遍都不及格。「比如之前就有球迷在看台生事（編按：傑志球迷挑釁對方球迷），你要嘛搞個正式的球迷會，有規有矩，不跟規矩的驅逐出去；現在不是，阿豬阿狗都可以入，卻不加規範，甚至鼓勵他們亂來。」

俊立比人鬧

屌你老母我唔撚想再見到東方踢亞冠 影撚衰香港呀仆街東方

港甲都有
早兩年睇公民見佢attack defence

星期六咁排
假鬼陣
功夫鵬
dani 金奉珍 金里奧
林志堅 黃洋 華度斯 費7
許許許 妹祖 Alex

老鑑

丹尼

朱蛇排陣同雲加一樣咁易估

出唐文好過啦

matt lam呢?

佢on9完未

可能收起

留名睇alex致命回傳

嗰陣成班人9斬俾基士文頂波，你叫佢點得好

畢得打防中但又要佢做波
佢長傳真係比到位
但土炮慣左交比人等波到
唔應該瀨佢反而教練有問題

有無人知我國下季係邊隊？
bb又去邊隊呢？

oncc咁耐以來係咪淨係訪問過傑志操練?
其他隊好似唔多見
傑志就老出現

我國應該好搶手
BB真係

冇人斟佢啵

你指傑志情報站？好似係比左錢的

你又知？

喺長沙灣見到442 著住Armani Tee 又幾型

老鑑收皮啦，垃圾廢老成日恃住自己昔日輩份係度呀支呀左，
佢加埋狗志同垃立趁地淋啦

呢篇算食左藥啦

都要其他隊有操練係搞畀球迷睇架

李志豪？
為何佢係香港？
好快有比賽

學生飛得番200張
利申:未買

祖仔 = 國仔分身

聽朝10:00去買

好搞笑，頭先無意中係fb南華球迷group見到我國係成員，仲ff佢加盟南華
點知係d人上年亂加

我唔會對此作出回應

true
搞到唔掂

何廢老應該連ultras係乜都未知

東方冠軍 送滿漢大餐🍻🍻🍻

最新比數 5-53

[皇者之戰] 6/5 - 14:30 - 港超總決賽 - 東方 vs 傑志

佢識閪咩，番去睇直播自己妹啦

仲係上年10月add

Matt lam換Alex

贏少3垃當輸

講笑姐bb

球圈三大垃圾

冇認真

攬攬 呢句認真

5月26-28日於香港足球會進行的Citibank7人足球賽名人賽組有以下名將確認參賽：Emile Heskey、Jimmy Floyd Hasselbaink、Mikael Silvestre、David James、 Colin Hendry、Regi Blinker、Des Walker、Phil Babb、 Paul Dickov、 Lee Hendrie、Michael Hughes、Frank Sinclair、Michael Mols、Luis Boa Morte、Marvin Andrews、David Thompson

唔係新興弱旅苦力對褪色勁旅流浪咩

講起流浪 諗起以前金SIR踢個期都幾勁

咁熱血都-6?

肥埔

淦源阿古路

原來T史當年過百萬港元轉會費

仲要踢得唔差

係呀但第一場處子戰好似食大一屎咁
但之後勁到

葡超0入球

t史唔算好超班
不過叫做態度好， 通常肯認真踢

岩岩黎果陣幾乎一場一入球都唔超?
後期老左無速度都屈到下機

無內疚
呢場波 港超聯合軍應該放下成見
齊撐傑志For the good of hong kong

卡卡先屈機

有冇ching down左winning 港超patch？

手足有冇掛住我牙？

有冇人留意到

你踢得起啦，不過甸恩跟唔過，跟林sir仲好
Like · Reply · 3 hrs
Ka Lok Hui
Ka Lok Hui 哇。有時眼看既野
Like · Reply · 3 hrs

IE達？

冇

甸恩係狄恩？
林sir係？

林慶麟好似係

未down

講波佬

理文流浪林慶麟？

家樂仔上山代左羅啦

卡卡係再高一個層次

流浪南華產業鏈

原來洛迪古斯當日接到來自香港的聘約邀請時，這位高效射手正處人生谷底:
「我在來港前的一個球季效力羅馬尼亞聯賽，這是我足球生涯最黑暗的一年。那時有段時間因傷返回西班牙治療，當我傷癒重返球隊報到後，我與其他幾名西班牙隊友也收不到球會的工資。球會老闆不斷威脅及辱罵我們，每日也是從惶恐中度過，身心極度疲倦。這時候我收到經理人從香港傳來的聘約，老實說當時我對香港足球所知背景不多，但我只想盡快重新開始，所以當我在星期三接到電話後，星期日就已經啟程飛往香港。」

志堅德文訪問

win win situation
轉會吧洛神

專欄輪住嚟 跟KB學到嘢

今日到我同大家分享下自己嘅事，從國內返香港已經一個月，回來嘅原因係為咗照顧家人，始終仔女年紀仲細，加上實在太掛住香港，所以先同梅州客家提早解約。

我好高興能夠返番前球會香港飛馬工作，雖然飛馬經歷過唔同時代，但始終喺2009飛馬創立嘅時候，自己都係球員之一，之後轉型做教練亦係喺飛馬做助教，所以對球會有一定感情同認識。

加盟香港飛馬其中一個目的，就係希望喺領隊奇雲邦特（KB）身上學嘢，佢喺英格蘭球壇征戰多年，所累積嘅經驗絕對係一個教練嘅「財富」。難得身為前輩嘅佢，好樂於過料畀我哋幾位後輩，滿足到我「邊做邊學」嘅目標。

香港飛馬
助教 楊正光

歐沖都踢過葡甲

北韓打比原來2-2

上季帶飛馬踢到屎咁 又要唔gur搵kb帶
你帶得好就唔會搵kb啦
之後有幾場kb唔係到俾返佢帶 對流浪同傑志個場 屌佢踢到屎咁 條友坐係個後備席睇波 一啲場上指揮都冇 擺明玩野

傑志情報站兩位球迷大讚公開訓練親民，其實除咗港會畜力有邊隊唔係公開訓練

我咩都唔知啊

擺明晨早同條肥仔傾掂數反羅太艇

條肥仔捧盃都冇笑容，應該已經firm左拉人走

425球十二碼

個陣請左kb佢坐係後備席個樣好撚頹 好撚冇癮

場波嘅主球證係中國人，旁證係北韓人，第四球證係中國人，場監係中國人

不嬲唔反大埔 反av堅

我是中國人不是外援.jpg

臨尾先出場,cctvb唔識貨咁少戲份

只有共產黨的人能在北韓執法

btw點解北韓人可以執法北韓嘅亞洲賽
兩隊同國家就得？
係咪如果亞協係南華對傑志
吳超覺就可以吹

不用分得那麼細

還我朗 足總盃

你知道得太多啦

袁文傑收皮啦

包仔

mola mola 要捉去勞改了

最佳撲救想投浩龍哥
今季唔投隨時以後冇得投

其實佢個樣係OKAY靚仔
可惜有一顆毒撚阿迷心

禾刀系阿狗牙

明白了

舉返拇指咪幾好

425同機關車兩場都和波
有無咁巧合

特登la

出過幾次，但無意義

until we score

想當年同班老死迷阿迷巴

until kim score

我好中意文傑做主持

唔通落到場想輸波咩

口德-10

【東網專訊】 港超聯周日下午賽事，標準流浪以2比0擊敗天行元朗，球證陸建燊再次成為賽事焦點，這位球證早前在省港盃已曾作出爭議判決，今次又有新作，令賽事出現長達20分鐘的激長補時，喂！陸生!乜又係你呀！
換上新帥甄力健領軍的標準流浪，上半場與天行元朗互無紀錄。換邊後3分鐘，流浪射手雅高便為客軍先開紀錄，55分鐘，卓耀國再為流浪將比數擴至2比0。不過踢到59分鐘卻出現爭議性一幕，當時元朗前鋒連拿度射門，皮球疑似未過白界便被流浪守將「護空門」大腳踢走，但主球證陸建燊卻指向中圈示意入球成立，之後流浪球員投訴，主裁判才向旁證查詢，繼而重新裁定入球不成立。本已返回中圈的元朗球員即包圍球證激烈投訴，更擾攘10多分鐘才能重新展開比賽，最終亦令補時長達前所未見的20分鐘！當時流浪守將解圍後皮球根本未有出界，球證最終竟判元朗開角球，亦令人摸不着頭腦。
賽後有元朗球迷不滿球證表現，除大聲爆粗辱罵眾「判官」，更有人爬上後備席廂頂抗議，險象環生，要球員及球迷齊聲安撫，才願返回觀眾席。
主吹流浪對元朗一戰的主裁判陸建燊，正是早前執法省港盃次回合的判官，他當時僅向踢斷黃威腳的盧琳出示黃牌，若來不少爭議，今次再度成為焦點人物，位已上啦！

東網淨係敢屌球證

當年c all star on仔係hk08踢成點

陸畜生呢條仆街廢西落地獄！！！

廢話王

宜家球證都唔屌啦
大鳩頭淨係發放正能量

大撚頭正係識死攬小儀 仆街啦

好耐冇睇東網 之前講波都會話下球證點點點

全世界ref都係鳩流流

當年呢場企後備席廂頂真係經典 好似仲有圖重溫

準備聽日擊殺東方

普普通通。踢流浪嗰陣走去參加歌唱比賽，goal3有班廢佬串鳩佢發明星夢，點知又真係爆咗出來，成班廢佬擋睇唔到逃避。

上次係個金毛全程戴住耳筒係度禁

有冇人撩過佢地

有fd大聲講話無外面地址有無得開戶口 條友笑笑口

香港D球證好似越黎越衰
定係球證開始跟唔到港足既速率, 搞到成日誤判

係球證跟唔到正常人嘅智商

近呢2年啲波節奏係快左啲既 老實講

陸XX同劉XX本身係咩職業
香港球證兼職多, 平時應該好少操體能
唔怪得以前通常都係紀律部隊

球證唔加操唔提升水平, 都阻礙港足發展

英球證都廢啦,球證呢行無得搞,用AI啦

突發，狗總門口開始多人

但港B/C 都贏唔到.....

幾多個排隊

果場有黑哨，劉晃熙

真係不如比畢特教算數la....
D 人唔會比波走位, 根本已經夾唔到兩件貴價貨

用返里奧好過, 至少你鳩斬比佢, 佢會頂到

但羅神要炒話題, 實用外援, 不了

不過今年KB......

呢個要死全家

今年飛馬，摩佬教都死

true, 李志堅今季帶大埔成積幾好，以區隊嚟講
Kb今季都唔見得好好，飛馬班費仲咁多

收到風何文田有十幾人排隊

飛馬班費多在簽KB?
沙華又大傷

今日有咩排

東方會員飛嘛？

幫客隊o既主場球證!

決賽嗰場真係睇到佢下限喺邊，換走麥簡迪、兩個前鋒諗住打人毒針，但真係好咩
胡俊銘打lb、球霸打防中又係差
加時如果用bb好過沙華啦，無態，同嘉恆又無chemistry，好憎啲教練按自己喜好就殺死球員嘅生命，摩佬咁
好嘅教練應該識得善用手上所有資源，干地用陳豪咁，球員有自己嘅特性，識得用其實好好用

oncc寫飛馬班費超過2000萬
大埔800萬+之後簽咗ita

有話題先引到人入場，無話佢錯既

唔係會員飛，都係足總公開賣，不過係東方提出加開啫
東方會員飛係聽日球場領

***
售票更新: 當日賽事嘅5200張門票已經售出約四千張；主隊東方龍獅為方便廣大球迷，5月5日將會加開預購安排(成人及特惠)，詳情如下：
地址: 香港九龍何文田佛光街55號 - 香港足球總會
預售時間: 上午10點至下午6點
剩餘門票有限，售完即止
***

-港超聯冠軍爭奪戰-
東方龍獅 vs 傑志
5月6日 下午2點半 旺角大球場

未買好去買啦

顏卓彬票數超過黃梓浩，胡晉銘

如果羅神無同卡里祖嘈交
而家可能j緊佢入藉

fans

呢個真係好好J........好o岩港隊用, 前面比佢自己一個攪掂

卡里祖, 蘇沙
香港有佢地兩個就好

佢今年都係32歲之嘛 岩晒南華

新加坡去JDT主場應該點去
JB SENTRAL有無車去

蘇沙無拉拉走咗

嗰年打亞協盃氣勢超強，但唔夠泰仔印尼仔抽，對印度佬又自殺。
基士文跟南華去印尼踢作客，印尼佬vip調高到成千蚊港紙一張飛。

填緊足總份問卷，法國"你最喜愛的香港足球代表隊成員是?"有門仔揀

我比較期待荃灣對電訊呢場終極對決

曾昭達sir
拖祖樂b出去斬!

睇乙丙組

輸左係咪要落地獄

南華識西入咁多波咩!
失咁多波就得

sure

Don't 屈me
填咗禾國、主席、michael

填咗金井

電話鬼咩，PCCW用晒外判，邊有新員工可加入足球隊

返緊工笑到比阿頭望住

林美拉sick ball

為左朝一日荃灣名正言順用我谷, 城門谷, 真係要支持荃灣! 我荃用我谷!

東方必勝

蘇沙要等幾多年先可以入籍?

東方巴士都book定埋啦

大埔如果今年有前四
加埋有個菁英杯
會唔會book架巴士喺大埔玩下勝利巡遊

魚拉突

懷疑好多人刻意玩野係新人狂投kitchee
好似神驅係雷動洗ck票咁

叫埋路路然後係上層扔佢落街

我唔介意下面接佢

我都決意投顏卓彬了

me too

一季元朗 兩季南區
即係要等多4+n年

依家去旺角場有無飛賣 聽日場波

今日要去足總買
明日去旺角場買

聽日旺角買真係炆d

全港焦點, 全城關注

小儀問埋啲廢問題 我地嗲dee先答返啲咁廢既野

True
識好多人今日射波唔返工都係為咗去足總排隊買飛

我公司大半人射波去左買飛

卡里祖好似嫌香港冇挑戰
出錢都留唔住

呢場不能miss啦

傑志賣野成日早幾日先講
D細路儲唔儲得切錢

啟德個公眾運動場根本係翻版將軍澳運動場

重有咁近後面D 樓, 又唔比打鼓!
DKLM!

咪係，我尋日話買左飛，今日個女同事著超短裙係我面前行黎行去

XXXX 對 傑志 門票預售安排
*5200張門票已經售出約四千張

5月5日 上午10點至下午6點 香港足球總會(何文田佛光街55號)
5月6日 上午10時正至下半場鳴笛開賽為止 旺角大球場

*門票一律收80元正，特惠票一律收30元正
於5月6日舉行之另外4場港超聯賽事不會提供預售安排

BTW
【國家打吡】[天下圍攻][本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (83)

朱蛇接受訪問果陣成日唔知望邊到咁，做乜鳩姐

如果比東小儀問既話，你都唔會想望住佢

驚俾人話咸濕

視姦就唔好啦

人地星期六陪老闆入場睇波

所以而家財仔開到周街都係

頭先去食癱仔
聽到個阿姐話想調更, 話星期六下午要去屌閪灣睇唔知咩波喎

屌 lunch上足總買飛，條隊排到落窩打老道

巴打幫手買多張正價得嗎

佢話無氣氛
佢家陣都打緊墨西哥甲組之嘛（次級聯賽）

emlékezik：
A kölcsönpénzt vissza kell fizetni
Ne adj pénzt közvetítőnek

咁本地賽又真係冇乜氣氛，可能人地expect場場都係亞協4強果場咁既入場人數

由於預計有大量球迷買唔到飛
足總下午將召開緊急會議
商討臨時改往大球場比賽的可能性